覺唔覺旺角間Champion專門店好on9

用炒價賣d衫

專門店都賣炒價？

$ ?

六百幾

on 9仔先會入去

高僧淨係敢行腦場

正價幾錢？

其實同underarmor有咩分別

日本買100蚊件tshirt

同意

但好多大6狗買